熱刺如不勝 我也不做人

支持